好耐冇技術分析之聽日凶多吉少!!!!!!!!!!

呢排特登減少睇股市
等自己抽離一排

岩岩再睇番 一睇就知大獲!!!
原來前兩日出現左垂死十字星
垂死十字星一係就升一係就跌(唔係廢話 書都係咁講 )
咁大家睇圖佢之後個一日都係跌 即係跌啦

之後再睇RSI岩岩係50之下
係弱勢 即係都係跌啦

之後再睇埋MACD岩岩穿埋

即係搞撚掂
咁多位清 明天50000000000%跌!!!!!!!!

再睇埋成交量

由05/15 開始

每次跌既成交量都大過升既成交量

所以聽日係有50000000050%跌至岩

Okay

唔記得講埋最重要既天線

10 20 50 100 含砰爛穿尻哂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係穿尻哂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聽日跌2000 點熊軍齊齊贏錢

過夜牛有福鳥

呢次夠多感嘆號

大奇蹟日

跌完咪又係升

下週熊仔又比媽咪麵領軍挾爆

大dodo 我啲熊有救啦

咁易睇 個個都發達啦 rsi macd

眼光一致

牛3呢

呂布師父 我都堅信牛3 NEVER DIE!!!

但短期我睇29500-29800

已MARK於床頭聽日收市特BIC

大dodo,我地聽日一齊領軍殺落 put到佢屎汁都必埋出泥

PUT到港交所執

all in 完睇第樓

麵哥救世

首選PUT吉利 比呀的
二PUT石油
三PUT建行工行

想輸多兩蚊都好難

你真係有眼不識泰山

聽日直線上

佢想上位姐

支持麵神BinC

on9仔

我冇買任何野 升跌對我冇影響 只係覺得你d技街分析 小學雞都識講

住全力支持面神

入得依個post 既人應該都會係笑你

麵神今次分析得幾全面，聽日put翻小小當支持吓你

你真係有眼不識麵神

我勸你唔好再講，位唔是咁上的

買左近牛留名聽日睇結果

今次全部都係向淡信號

仲唔威番次

邊撚到呀你 媽咪麵都唔識

啱吖 聽日熊軍put鳩HSI 港股末日

大dodo我d福壽園呀

大dodo 英明

有冇叫福壽園留返個位俾你 宜家打電話仲來得切

在下係牛熊輪來回斬殺三軍總大都督 綽號媽咪哥既媽咪麵

未請教!

今朝燈9我隊利物浦
聽日我就All-in你對家
之後課金俾FSG買人

我都係覺得你會破燈，全力買淡攻落去先 牛軍聽日gg

愈升愈有啦

驚西咩

你隊野個前峰俾人做咁冇得好講啦

但個龍門真係好廢

你估打緊中超咩

參見三軍總大都督 請問有何指示

所以聽日咪買你對家
賺錢買龍囉

真係輸個龍.....冇左沙拉都仲可以靠鬥志去打，但個龍可以7兩次真係勁傷士氣，尤其輸3:1個球，判死刑.....

頭30分鐘打到皇馬瀨哂屎

我已經換定衫落馬會等拎錢架啦

牛三，之後熊一，之後又牛三，之後又熊一 .....
一個月內轉幾次軚

我彈出又彈入,打我丫笨

三清

長遠我都依然係睇牛3的

麵哥都唔識……你好打有限

ok
聽朝即入熊
後日睇樓

5百億% 係點計

馬清係咪打算轉行執筆搵食

轉行做地盤佬

你出書我一定會買番本

我持有既位夠哂你全家十八代用呀臭化系

多謝大dodo

麵哥 唔好咁

大dodo好色之徒

藝術藝術

大dodo點睇新秀麗

諗定買咩樓都得

老母麵出圖既燈中率係100%

All in 牛～ thx

你真係好打有限，面神已經係一個最高既技術分析

如果有埋勁多感歎號，命中率超過100%

屌，沽左

牛軍無事la

麵神

雲清

同面哥作對想死？

麵神完美破燈

睇個標題淨係apply落今日？定以後？

媽咪好準呀
今日又升又跌啦

多謝

解讀麵神神喻：凶多吉少
姐係跌少升多
今日已經跌完，準備爆升

又中

燈撚到 U字型咁回升
面哥好野

面神

———————————————————————
以上係封鎖線

此post不再用作討論之用

以下開放面神膜拜區

麵哥

大DODO 救我

只係升番少少就影響到麵神既分析了?

神，不解釋

all in先 thanks

我信你，我會繼續熊落去 今日夾吓淡友者

點解面爺可以咁準？請問聽日升定跌？

......

Nice line

拜神

信面，買熊

明明全部向淡點解都升得到

係囉！
G持入put對沖

因為麵哥出圖

馬清係咪你又靜雞雞入左熊

冇啊 唔敢玩

因為玩緊range, 未出方向

有圖必中
暴力救市

因為連你都向淡咪升到

BTW 哩啲說話講咗幾多次??

贏得個雞碎咁多

我睇我呂布師父好撚過你啦

200點都叫升？

我當平開架渣

面仔仲有無玩牛熊？
會輸錢的
唔好玩啦

因為你囉，燈

仲叫我起你底

點知原來係升200點都叫多既大人物

我自己講出黎都起哂雞皮

老母麵盡顯功架

200點對大DODO來講真係雞碎, 話晒你係牛熊輪來回斬殺既三軍總大DODO, 食千點浪先叫升

隻隻股都升

我隻1448又陰跌

就快激死我了

準備開車

大dodo